我願意用泛民左膠既命換返個大補手足既性命同健康返黎！

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

估到樓主呢個垃圾黑警開post

樓豬係熱狗定黑警

泛民左膠唔肯付出？

不推文